有冇人覺得打完飛機個空虛感好撚on9?_?

🌚🌚🌚

聖人mode先正

每次打完就覺得好內疚 不斷問自己點解又忍唔住